如果男係情人節後一日送朱古力， 但無任何表白

如題， 咁係米其實無咩特別意思呢？

飛撚咗佢

咁你想點先？

同我一齊❤️

情人節留咗俾最想溝果個 佢唔收先送俾你個後備

米你老母

情人節返通宵更邊有時間送朱古力

本身佢係約我情人節個日， 但我唔得閒先變咗後一日約

送朱古力又約你情人節都夠哂明顯啦